{
  "id_query": "24610114",
  "total": 12169,
  "total_current": 200,
  "max_score": 50.63169,
  "origin_question": "Tư vấn giúp e gói lãi suất thấp nhất với ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 29.198664,
      "id": "26858937",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp lãi suất thấp nhất là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Lãi suất thấp nhất là 0% anh nhé, nhưng hiện tại sản phẩm này chưa được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thường Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.025017,
      "id": "24610067",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ đủ rồi ạ e cũng có bằng lái xe r ạ . A chị tư vấn giúp e gói trả góp cho SV với ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.302406,
      "id": "24609294",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh tư vấn giúp em một số gói cước mua trả góp bằng CMND + bằng lái xe với ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em có khá nhiều gói trả góp hỗ trợ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) đó anh nha. Anh có thể  và lựa chọn số tiền trả trước cũng như số tháng anh muốn góp để tham khảo chi tiết hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.24421,
      "id": "22372936",
      "field_search": "question",
      "question": "CHỊ ƠI TƯ VẤN TRẢ GÓP GIÚP E VỚI xxxx709694",
      "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em sẽ gọi lại anh trong 30 phút ạ.Rất cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.154917,
      "id": "25364629",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp thì cầm đưa trước bao nhiêu ạ nhờ add tư vấn các gói trả góp giúp e",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu)  chị có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.040653,
      "id": "22855173",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 3.596.000₫ (40%) từ công ty Home Credit với lãi suất 0% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 939.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.943346,
      "id": "17467507",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mình có đầy đủ các giấy tờ cần thiết của các ngân hàng yêu cầu, vậy tư vấn cho mình biết gói nào có lãi suất thấp nhất, mình có thể trả trước mức cao nhất ( 70%) thời hạn vay là 6 tháng trở xuống, tính luôn giá chênh lệch cho minh nhé",
      "answer": "Anh có thể làm thủ tục góp gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT với thời hạn 6 tháng (thời hạn góp tối thiểu) , trả trước 60% giá máy, mỗi tháng góp khoảng 805.500đ , chênh lệch so với giá máy khoảng 837.000đ đó anh ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.516336,
      "id": "24019999",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone6 trả trước 0đ thì gói lãi suất s ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể tham gia trả góp với công ty tài chính FeCredit với mức trả trước:0đ tiền trả hằng tháng:1.896.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất:5.42% nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.511919,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.399221,
      "id": "25587180",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e hĩu rỏ về trã góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện với gói lãi suất 0% thì chỉ cần CMND và Bằng lái xe trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng 1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.379053,
      "id": "22663926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 mà trả góp  Tư vấn giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04069,
      "id": "29771138",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh. Dạ, để tham gia góp mình cần đủ từ 20 - 60 tuổi (đủ tuổi cả ngày tháng trên CMND) và có CMND, giấy phép lái xe hoặc hộ khẩu (nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất thấp hơn) để làm hồ sơ nha anh. Nếu ưng ý và có nhu cầu góp  iPhone 6 32GB này anh có thể chia sẻ thêm thông tin trên và mức trả trước mình đang quan tâm để em kiểm tra hỗ trợ mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.960705,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.67757,
      "id": "27609869",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e. E cần tải nhiều ứng dụng. Rom thì ok Mà ram con nay thấy thấp quá. Thế  tải nhiều có bị tràn Ram hay j k ạ. Ac qtv tư vấn giúp e. Nếu con này k ổn thì cho e vài con khác. Giá 5-8tr",
      "answer": "Chào chị,Theo em đánh gía trong tầm giá này iphone 6 là ổn nhất vì máy chạy ios được apple tối ưu ram 1 cách tối đa nhất có thể nên ram của máy hoạt động rất chi là tốt, còn về ứng dụng thì em thấy chỉ nên cài một số ứng dụng cần thiết vì 32gb hiện tại chỉ đủ dùng thôi chứ còn chụp ảnh này kia nữa chị nên mua dung lượng icloud thêm để sử dụng như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56968,
      "id": "19987211",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.511444,
      "id": "23502020",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ,xin tư vấn kỉ giúp e",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.447857,
      "id": "24610271",
      "field_search": "question",
      "question": "E được tư vấn là SV đủ 18 tuổi có CMND+ bằng lái xe thì được mua trả góp trả trước 10-70% từ 3-24 tháng . Em muốn được tư vấn gói nào là rẻ nhất cho SV thôi ạ",
      "answer": "Chào anh, Em sẽ tư vấn gói lãi suất thấp nhất đối với ính viên anh nhé. Về sản phẩm này thì mình sẽ đưa trước 20% khoảng 2.547.000₫ và góp trong vòng 12 tháng. mỗi tháng mình góp khoảng 699.000đ và lãi suất 2.68%/tháng. giấy tờ cần có là CMND và GPLX. Nếu như anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295057,
      "id": "26554686",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh quan tâm đến IP6  64g. Tư vấn giúp mình với. MÌnh ở Hưng Yên",
      "answer": "Chào chị,Dạ bản 64GB của sản phẩm này siêu thị bên em không có chị ạ, em rất tiếc, chị chọn sản phẩm bản 32GB chị nhé, vì siêu thị bên em chỉ có bản iPhone 6 32GB thôi ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.242212,
      "id": "29290677",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho e top smartphone chipset snapdragon 820 (hoặc 821) đáng mua nhất với ạ,thế giới di động có chiếc nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, hiện bên em đang có sản phẩm Sony Xperia XZ Dual dùng CPU: Snapdragon 820 4 nhân 64-bit, RAM: 3 GB, Bộ nhớ trong: 64 GB đó ạ! Nếu được anh có thể nhấp vào >>  để tham khảo sản phẩm giúp em anh nhé.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.150066,
      "id": "17568204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp! Xin tư vấn cho mình gói nào trả ngắn nhất! Khoảng 3-4 tháng gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có gói trả góp với thời hạn 3-4 tháng mà ngắn nhất là 6 tháng, sau đó anh thanh lý hợp đồng ở tháng thứ 3 vẫn được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.149414,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.997055,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.875555,
      "id": "21772587",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua tra góp lãi xuất thấp nhất là bao nhiêu váy",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh muốn trả góp với lãi suất thấp anh vui lòng cho em xin giấy tờ như cmnd ( bản gốc)    hộ khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.) hoặc bằng lái xe   hóa đơn điện. Và số tiền anh có thể trả trước anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.859142,
      "id": "21733710",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi gọi cho mình tư vấn giúp mình cách thức trả góp không lãi suất qua thẻ tín dụng với nhé Mình có đọc trên mạng rồi mà không hiểu Cảm ơn ad sdt của mình xxxx2446631",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm này không hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha. Không biết anh đang quan tâm đến sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.844059,
      "id": "24046664",
      "field_search": "question",
      "question": "TƯ VẤN MÌNH GÓI TRẢ TRƯỚC 50% GOP 0% NHÉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính FECredit với mức trả trước 4.495.000₫(50%) và góp trong 9 tháng (532.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.810038,
      "id": "20509919",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy này với lãi xuất thấp , thì e đưa trước bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạnBạn có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ bạn hiện có để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.756214,
      "id": "22358168",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho em hỏi 1số vấn đề với ạ Bên anh đang có gói lại suất 0% nếu em mua trong tháng này mà chưa trả hết tiền. Tháng sau em trả tiếp có tính lãi không ạ Em chỉ có cmt với bằng lái xe có được hưởng gói lãi suất 0% không ạ  Gói 0% có áp dụng tất cả các cửa hàng tgdd không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ tất cả Thegioididong.com đều áp dụng gói lãi suất 0% ạ, mình cần trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeAnh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.736837,
      "id": "24152055",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 clock là sao vậy tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 lock về cấu tạo và kiểu dáng, chất lượng không khác gì hàng quốc tế chỉ là bị khóa mạng vì thế nhược điểm duy nhất là không thể sử dụng sim tùy ý người dùng được và nếu dùng các biện pháp unlock thì máy có thể không sử dụng ổn định thường lỗi phần mềm và sóng chập chờn hay một số lỗi về phần mềm khác bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.699648,
      "id": "18103730",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp thấp nhất thì cần giấy tờ gi? Phải trả bao nhiêu % 1 tháng",
      "answer": "Chào anh Thắng,Dạ anh cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ là CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện nhé, với gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Anh cần trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp hàng tháng khoảng 723.500₫ trong 12 tháng nha. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.694891,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.442444,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41166,
      "id": "21986258",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần tư vấn riêng ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nếu có thể anh cung cấp số điện thoại hoặc liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh cụ thể nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.320238,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.233456,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.000202,
      "id": "17454790",
      "field_search": "question",
      "question": "A có cmnd và hộ khẩu e tư vấn a lai suất ưu đãi nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787918,
      "id": "19376205",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32GB trả góp lãi suất thấp trong 6 tháng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lãi xuất thấp(1.37%) của công ty tài chính FE Credit thì anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%) và mỗi tháng anh cần góp 653.000₫ trong 12 tháng đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.775352,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.738401,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.569826,
      "id": "30250470",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn em với sát xxxx2175985",
      "answer": "Chào anh,Anh cần hỗ trợ thông tin gì ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53581,
      "id": "31883624",
      "field_search": "question",
      "question": "tư vấn giúp tôi giá từ 6 đến 7 triệu tất cả các hãng thì chiếc smartphone nào đáp ứng được nhu cầu chơi game Liên Quân tốt nhất tối ưu nhất ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có thông tin máy nào tầm giá trên chơi game tối ưu nhất, tốt nhất bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.49163,
      "id": "20141620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe máy mí cmt thỳ trả góp lãi xuât nhiêu ạ ad tư vấn dùm",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50% và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.463465,
      "id": "21781652",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em những gói trả góp. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy này khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.43152,
      "id": "22472842",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx139872 tư vấn e đk hk ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết vấn đề anh đang cần được tư vấn để bên em có thể hỗ trợ giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.362659,
      "id": "17566685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp không ạ? E có đủ giấy tờ, anh chị tư vấn giúp e được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.337315,
      "id": "23289867",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi về hình thức trã góp với tín dụng xxxx121038 , tư vấn dùm ạ",
      "answer": "Chào anh Linh,Dạ em đã nhận thông tin của anh và đã chuyển đến bộ phận chuyên trách rồi ạ. Sẽ có nhân viên bên em liên lạc với anh trong thời gian sớm nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.336955,
      "id": "24160665",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp e.e đang phân vân 2 sản phẩn Samsung J7+ và iphone 6 32GB.không biết máy nào xài mượt hơn hiệu năng ổn hơn và phù hợp với xu hướng hiện tại.mong tư vấn giúp e.e cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Với 2 sản phẩm này thì cả 2 đều là sản phẩm có thương hiệu có tiếng đã lâu 2 sản phẩm đều có hiệu năng tốt và đều phù hợp với xu hướng hiện nay chỉ có điều là mỗi người có một sở thích khác nhau mà chọn sản phẩm khác nhau thôi ạ, em nghỉ mình nên đến siêu thị Thegioididong.com để xem trải nghiệm sản phẩm rồi hãy quyết định anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.206676,
      "id": "23290283",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói 0% lãi suất góp 6thg mỗi tháng nhiu và trả trước nhiu",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì với gói trả góp lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì chị sẽ trả trước 3.596.000đ và mỗi tháng chị góp 939.500đ(trong 6 tháng) đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.090311,
      "id": "22068820",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 plus mới có gói không lãi suất không a",
      "answer": "Chào anh TiếnHiện bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus mới ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.061834,
      "id": "20833670",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn dùm e gói trả góp bên cty ppf ạ. Trả trc 20%. Có cmnd hộ khau. Hoa don dien",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang muốn mua trả góp với công ty Home Credit đúng không ạ.Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 50% (4.495.000đ) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% tròng vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ.Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể cho chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.016653,
      "id": "26512373",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em năm nay 27 tuổi có CMND với sổ hộ khẩu vấy có gói nào lãi suất 0% không ann",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả góp 0% lãi suất chị trả trước 3.995.000đ (50%) , trả mỗi tháng 529.500đ (góp 8 tháng) , của HomeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.972279,
      "id": "22793519",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx944677 sdt của mình nha có j tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin anh đang cần hỗ trợ về vấn đề gì vậy anh?Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915636,
      "id": "19325709",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 10% 9 tháng thì bao nhiêu ạ?? tư vấn giúp em.... :3",
      "answer": "Chào chị,Nếu chọn trả trước 10%(899.000₫) thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 1.073.500₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.899637,
      "id": "23410608",
      "field_search": "question",
      "question": "Sdt e xxxx249348. Sdt bạn e xxxx196058. E và bạn e muốn mua a gọi tư vấn giúp e nhá",
      "answer": "Chào anh Lâm,Hiện bên em đã nhận được thông tin tư vấn của anh và sẽ có nhân viên liên hệ cho anh và bạn anh trong khoảng 30 phút nữa anh nhé. Anh cũng có thể đặt hàng online trên web và xác nhận tin nhắn để mua với giá tốt online ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.887811,
      "id": "30606407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua iPhone 6 cũ trả góp lãi suất thấp có đc khuyến mãi phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trả góp có lãi suất là vẫn được khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844748,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.841862,
      "id": "19358418",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx . Hk . Cmnd . Hóa đơn điện và muốn trả trước 4-5tr thì dùng gói lãi suất nào ạ",
      "answer": "Chào chị Châu,iPhone 6 32GB với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, chị đủ 20-60 tuổi có thể trả trước 50% giá máy tức khoảng 4.495.000₫. Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 9 hoặc 12 tháng nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.776287,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.671118,
      "id": "26995402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp mình trả góp qua thẻ thì cần giấy tờ gì k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh, Không biết mình đang dùng loại thẻ nào và của ngân hàng nào ạ. Anh vui lòng cho biết thêm thông tin bên em sẽ hỗ trợ tư vấn cho mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.653732,
      "id": "27870347",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang mua trả góp j7+, e trả trước 2.187.000 góp 6 tháng mỗi tháng góp 888.000 góp được 2 tháng rồi.e muốn đổi sang iphone 6 32g được không ạ?tư vấn giúp e với ạ",
      "answer": "Chào chị, chị mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác chị giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.62635,
      "id": "22108644",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thể gọi vào xxxx128894 tư vấn giúp mình được không",
      "answer": "Chào anh,Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530269,
      "id": "25770214",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx615486  c gọi cho e cần tư vấn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết mình cần bên em hỗ trợ thông tin nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490311,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.480481,
      "id": "21757919",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào a chị ạ , e cần chút tư vấn",
      "answer": "Chào anh! Bên em luôn sẵn sàng tư vấn giúp anh ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.476611,
      "id": "23291156",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi cho mình hỏi muốn mua iPhone 6 32g giá 8.490.000, giá trả góp mua online giá này luôn hay sao bạn, nhờ bạn tư vấn góp giúp mình 0% lãi suất góp 6 tháng. Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ mua sản phẩm với giá là 8.990.000đ đó anh nha. Còn nếu anh mua trả góp với giá 8.490.000đ thì sẽ không được hỗ trợ lãi suất 0% đó ạ. Nếu anh ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.467339,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.42518,
      "id": "21189363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 32G tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.406591,
      "id": "25778117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu muabtrar góp với lãi suất 0% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả góp 0% Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ trả trước 50%(4.245.000₫) nha, trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.34382,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.318708,
      "id": "18486937",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lãi suất thấp cần giấy tờ điện nhưng e đang làm ở sg. E lấy hóa đơn điện ở chổ phòng trọ dc ko",
      "answer": "Chào chị,Chị mua lãi suất thấp thì cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị nhé. Và Hóa đơn điện phải có địa chỉ trùng với địa chỉ trên Hộ khẩu chị nhé, do vậy chị không lấy Hóa đơn điện trên phòng trọ được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23805,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.231527,
      "id": "25740226",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em góp iphone 32gb với lãi suất 0% thì e cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.547.000₫(30%) và góp 1.032.000₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đầy đủ giấy tờ và anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.153481,
      "id": "20566167",
      "field_search": "question",
      "question": "E co cmnn vs blx mua tra gop 30% gop 12 thang mong anh chi tu van lãi suất giúp e.",
      "answer": "Chào anh SangAnh tham khảo thử gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 30% góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.148557,
      "id": "22734878",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần tư vấn ak xxxx343233",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh cần tư vấn thông tin gì ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.117401,
      "id": "24689755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32g trả góp không lãi ra sao xin tư vấn",
      "answer": "Chào bạn !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% mà chỉ hỗ trợ gói lãi suất thường thôi bạn nha. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.045195,
      "id": "20584091",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp sản phẩm này, phiền QTV tư vấn giúp.",
      "answer": "Chào anh CướngAnh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.020117,
      "id": "23000671",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mua máy ip tai tgdd mà sao sau lưng máy không có số IMEI tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy theo lô hàng thôi anh ơi, vì cái đó không bắt buộc phải có nên ở hãng 1 số sản phẩm có rồi 1 số sản phẩm không có anh ơi, imei nếu không có trong phần Cài đặt mới đáng lo chứ ở ngoài chỉ là 1 cái tem thôi anh nhé, qua thời gian nó cũng sẽ mất và trung tâm bảo hành hoặc là siêu thị bên em bảo hành sản phẩm thì đều qua imei ở trong bản thân sản phẩm anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983476,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.964946,
      "id": "17567660",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi .em co cmt vs hộ khau và bằng lai nhưng không co hóa đon điện thi có mua đc gói lãi suất thấp không ạk.mog phản hồi từ ad.!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.96492,
      "id": "30523967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tư vấn vs ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh cần tư vấn về vấn đề gì để em hỗ trợ anh tốt nhất ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.936771,
      "id": "19530629",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả trước 5tr thì lãi suất bnh ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước khoảng 5.394.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 726.000₫, chị chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.933166,
      "id": "18526645",
      "field_search": "question",
      "question": "em muon mua trả góp iphone 6 32gb mà em trả trước 5-6 triệu thì em trả với gói 6 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thu!Nếu chị muốn trả trước khoảng 5 hoặc 6 triệu chị có thể tham gia gói lãi suất ưu đãi 1.75% của HOMECREDIT trả trước 60%  góp từ 8 tháng chị nhé, giấy tờ gồm chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe ạ! Nếu chị thấy phù hợp vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên mình liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ nhé! Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907154,
      "id": "26708559",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với nhu cầu của anh anh có thể tham khảo sản phẩm iPhone 6 32GB nha anh, sản phẩm nghe nhạc bằng loa ngoài nghe khá tốt ạ. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không, sau đó anh có thể ghé trải nghiệm và mua sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907154,
      "id": "26708212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh,Hiện không biết anh có yêu cầu về hãng điện thoại nào mình thích để em tư vấn sản phẩm phù hợp hơn được không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8347025,
      "id": "22111576",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone bán trả góp với gói lãi xuất 0% nhỉ.",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho các sản phẩm Iphone khác nhưng không có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819472,
      "id": "25803657",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp có CMT và BLX, tư vấn giúp mình nhé.",
      "answer": "Chào chị,Mời chị tham gia gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit chị nhé, chị trả trước 4.245.000₫ và góp 8 tháng mỗi tháng 562.500₫ ạ, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.725578,
      "id": "22563037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ e muốn mua nhưng chưa có tiền trả trước đk ko ạ và nếu được gói lãi suất một tháng là bso nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE CREDIT với mức trả trước 0₫ (0%), góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.620256,
      "id": "31831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn hộ em chính sách trả góp 12 tháng với được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên có hỗ trợ góp 12 tháng ạ , anh cho em xin mức trả trước em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.557147,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.552255,
      "id": "27105509",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy e trả trc 5tr thi lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 70% khoảng 4.893.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 430.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.498374,
      "id": "27460082",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị tư vấn đc ạ",
      "answer": "Chào anh QuangBên em luôn sẵn sàng tư vấn giúp mình ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.496189,
      "id": "26258477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hõi gói lãi xuất 0% ngày 11/4 còn k ạ",
      "answer": "Chào anh,Chương trình lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên vẫn còn áp dụng trong 11/4 tuy nhiên để tốt nhất anh cần đến siêu thị làm hồ sơ mua trả góp sớm nhất như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.478581,
      "id": "23090210",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx4909003 có thể gọi cho e tư vấn dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh muốn tư vấn mua trả góp Iphone 6 32GB hay sao ạ, anh có thể thông tin rõ hơn và thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cụ thể cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376164,
      "id": "22981757",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi chỗ có hàng iphone 6 32gb gần nhất thủ đức là ở đâu ạ? Với nếu đặt ship về thì khi cần hỗ trợ minh có thể ra chỗ thegioididong gần nhất để được tư vấn ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Khanh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng ở Thủ Đức rồi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.353523,
      "id": "23222341",
      "field_search": "question",
      "question": "Bìh tân còn iphon ko ạ.giá thấp nhất là bn",
      "answer": "Chào anh,Máy đang có tại: 1024 Hương Lộ 2, KP 6, P.Bình Trị Đông A, Quận Bình Tân, TP.HCM giá 7.360.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng lên website Thegioididong.com đặt giữ hàng  bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong 24h.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.342279,
      "id": "18509031",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMNN + BLX thì mua trả góp nhu the nao tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anhVới CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) cùng bằng lái xe thì anh có thể trả góp được cho máy với mức trả trước từ 20% trở lên anh nha, nếu quan tâm anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.313539,
      "id": "18766934",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hùng Hiếu: lãi suất ntn ạ",
      "answer": "iPhone 6 32GB này hiện Thegioididong.com không kinh doanh nữa nên không hỗ trợ mua góp được chị nha. Lãi suất thì còn tùy thuộc vào giấy tờ chị nha. Còn nếu chị muathì chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.267981,
      "id": "28876193",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ip6 32GB với samsung J8 máy nào tốt hơn ạ. Em đang định mua. Nhưng k biết chọn máy nào. Ad tư vấn cho e với ạ.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị cần sử dụng máy cấu hình mạnh, ổn định, camera chụp ảnh rõ, màu sắc trung thực, chạy đa nhiệm khá ổn thì nên chọn iPhone 6 sẽ tốt hơn nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2549095,
      "id": "19861031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy trả góp onl cần ng bảo hộ phức tạp quá. Vậy trả góp đên cửa hàng có thủ tục nhanh chóng được ko ạ. Tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com hay online đều giống nhau chị nha , bên công ty đều gọi về gia đình xác nhận các thông tin chị nhé , và chị phải đủ 20-60t chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175793,
      "id": "20637506",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói lãi xuất 0% moĩi thág e fải trả bao nhieu z ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có gói trả góp lãi suất 0% anh ạ. Anh vui lòng trả góp với gói có lãi suất nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110947,
      "id": "27254110",
      "field_search": "question",
      "question": "h mình muốn mua trả góp trước 1tr4 ip6 có gói nào ko tư vấn cho mình minh cam on",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau với mức trả trước khoảng 1 triệu 400 nghìn ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014107,
      "id": "19916512",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói lãi suất 0% k bạn. Trả trước bao nhiu cũg được.. xxxx066719 ( năm căn - cà mau)",
      "answer": "Chào anh Đức,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha! Để em tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất có thể, anh cho em thông tin về các giấy tờ anh đang có để góp như CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện.Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949377,
      "id": "21187524",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua trả góp  Tư vấn giúp mình cái  Mình ở sóc sơn hà nội Sđt xxxx6920576",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bên em đã nhận thông tin và sẽ liên hệ hỗ trợ anh trong 30 phút. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.946652,
      "id": "17861679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi , e làm thẻ tín dụng ben FE rồi mà giờ e muốn góp cái này với lãi suất này được ko vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh làm thẻ tín dụng với FeCredit thì không ảnh hưởng đến việc tham gia góp nha anh! Anh vẫn có thể tham gia góp bình thường anh nhé! Để em tư vấn gói lãi suất phù hợp, anh vui lòng cho em thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe và hóa đơn điện có địa chỉ trùng địa chỉ trên CMND để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.889862,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876686,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.86984,
      "id": "26524341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh hoặc chị có thể tư vấn giúp em . khi mua iphone 6 cần sử dụng em sạc dự phòng nào ạ...",
      "answer": "Chào anh, anh có thể vào để xem sạc dự phòng có hỗ trợ và phù hợp cho máy anh nha, thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.842332,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.84165,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.841055,
      "id": "28741591",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin tư vấn xxxx871304",
      "answer": "Chào anh !  Dạ không biết anh cần hỗ trợ thông tin gì ạ ? Anh có thể nói chi tiết hơn để bên em hỗ trợ cho mình tại đây anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.778248,
      "id": "28188404",
      "field_search": "question",
      "question": "tư vấn em xíu",
      "answer": "Chào anh Dạ mình có vấn đề gì cần giải đáp có thể để lại bình luận bên dưới bên em hỗ trợ tư vấn ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.778248,
      "id": "23411920",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx249348 gọi tư vấn",
      "answer": "Chào anh Lâm,Nếu anh bên em chưa liên hệ lại cho anh để tư vấn thì em sẽ liên hệ lại 1 lần nữa để hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.768482,
      "id": "19875697",
      "field_search": "question",
      "question": "e cần tư vấn qua khung chat ? Sao tìm mãi k thấy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc tính năng live chat này hiện tại siêu thị bên em có hỗ trợ ngẫu nhiên thôi chị nhé, nếu chị không được hỗ trợ thì  không biết chị đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ chị nhé, chị có thể để lại vấn đề của chị vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ chị ngay lập tức chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.74287,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.715288,
      "id": "24819847",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm iPhone 6 32Gb trả góp có lãi suất chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.679375,
      "id": "27061795",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn , mình muốn được tư vấn ạ",
      "answer": "Chào chị Hoà,Chị muốn được tư vấn mua trả góp sản phẩm này hay sao ạ. Nếu là mua trả góp chị thông tin thêm độ tuổi, các hồ sơ chị có và mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6790285,
      "id": "18604132",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn hộ e nếu chơi game thì nên mua đt nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm iphone 6 32GB này có khả năng xử lý và đáp ứng các game trên App store khá tốt bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6687765,
      "id": "17857052",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV .bạn cho mình hỏi. mình muốn mua điện thoại Iphone 6 32GB.. bạn có thể tư vấn cho mình sem có bao nhiêu gói cước tháng.và mỗi tháng mình phải đóng bảo nhiêu tiền cho gói cước đo..bạn trả lời giúp minh",
      "answer": "Chào chị,Dạ có phải là mình đang muốn mua trả góp máy phải không ạ. Nếu đúng thì chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, giấy tờ chị có, mức trả trước và số tháng chị muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.649632,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.605078,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.568401,
      "id": "22316037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần tư vấn xxxx642135",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ bên em đã nhận được thông tin của anh và liên hệ anh rồi ạ, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.517108,
      "id": "27176089",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất đặc biệt là khi nào đc lãi suất đb đó hả b??",
      "answer": "Chào chị,Dạ với gói lãi suất đặt biệt là các gói lãi suất ưu đãi mà công ty tài chính áp dụng với sản phẩm như lãi suất 0%, 0.5 hoặc 1% đó chị nha. Và tùy từng sản phẩm thì sẽ được áp dụng gói lãi suất này khác nhau chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.500749,
      "id": "30664357",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần tư vấn đe Mua trả góp ạ",
      "answer": "Chào chịHiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm, số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng. Dạ chị có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em thêm giấy tờ chị đang có để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.488582,
      "id": "22126625",
      "field_search": "question",
      "question": "Co gói lãi 0% k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.457212,
      "id": "31999750",
      "field_search": "question",
      "question": "V xem giúp e bên Nguyễn Sơn với ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm này tạm hết hàng ở khu vực trên rồi ạ, mong chị thông cảm chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em chuyển hàng giúp chị ạ, 2-7 ngày sẽ có hàng chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.436375,
      "id": "27696284",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn rõ cho e giảm 1tr khi mua iphone, iwatch",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi mua Apple Watch thì được giảm 1.000.000đ cho sản phẩm Apple Watch đó nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.427629,
      "id": "20118828",
      "field_search": "question",
      "question": "số tổng đài tư vấn tgđ là số máy ạ",
      "answer": "Chào anh Xô,Trường hợp này thì anh có thể liên hệ số điện thoại 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3894615,
      "id": "26305146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc tư vấn giúp mình iphon 5se hay iphon 6 tốt hơn?  giá cả thế nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ theo ý kiến của em thì chị nên dùng iphone 6 hơn đó ạ cấu hình kèm thiết kế có phần vượt trội hơn so với iphone se ạ màn hình to hơn cấu hình mượt mà và sản phẩm này có giá:7.990.000đ đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3781,
      "id": "19400344",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn cho em trả góp 6 32g 20% qua ngân hàng saigon hd với",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh muốn tham gia với Công ty tài chính HdSaison thì anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.351781,
      "id": "25053891",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần tư vấn xxxx634972",
      "answer": "chào anh,Dạ anh cần tư vấn tính năng của sản phẩm này hay là cần tư vấn trả góp hoặc vấn đề gì khác anh ơi, vui lòng thông tin lại rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhémong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.328828,
      "id": "28577557",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV,mình là Danh mìn muốn hỏi qtv là vs dòng iphone 6 32gb mua trả góp 30% thì trả góp bs lãi suất 0d có phải ko ạ? Tư vấn giúp mình trả góp trong vòng 4 tháng và 6 tháng mỗi tháng là bao nhiêu ạ...mong nhận dc phản hồi...xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe , anh thanh toán sớm trong 4 tháng cũng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.323018,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.286538,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261312,
      "id": "27972379",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Ái,Chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.260147,
      "id": "22235586",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng đt này có hỗ trợ lãi suất 0% ko e?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.24448,
      "id": "19916320",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trc 50% lãi 1.75 có k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 50% (4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% của HomeCredit anh nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.204234,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185035,
      "id": "19822280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 có đc trả gop thấp nhất bnhieu % vậy shop",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.165582,
      "id": "21430151",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả gop 12th kg ad. Lãi xuất ntn ạ",
      "answer": "Chào chịChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.142293,
      "id": "20889456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn dùm e. E có con ip6 64g ios 10.3.2 e có nên lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại bản IOS 11 chưa được hoàn thiện nên không ổn định nên bạn vui lòng có bản IOS 11 chính thức rồi hãy cập nhật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.135276,
      "id": "32056396",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tư vấn k shop xxxx477071",
      "answer": "Chào bạn,Không biết bạn cần tư vấn về vấn đề gì vậy ạMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.115891,
      "id": "20121737",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua 1 con ip 6 trả góp QTV có thể tư vấn giúp mình qua sđt xxxx941103 được không?",
      "answer": "Chào anh Tuân,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.091603,
      "id": "20299212",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn được chat tư vấn tra góp ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần tư vấn gì có thể để lại đây bên em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.050315,
      "id": "21859578",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho e. Tại sao cấu hình (kamera ram...) của iphon 6 32g đều rất nhỏ so với những cái như sam sung cùng tiền.  Điểm hơn là gì vậy ad cần giải thích rõ.   Mong ad giúp",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì tuy sản phẩm có bộ RAM, camera... có thông số không có sức ấn tượng bằng các sản phẩm Samsung cùng giá tiền. Tuy nhiên sản phẩm này được trang bị những con chip tốt hơn, xung nhịp xử lý ổn định hơn nên cho khả năng xử lý thông tin của máy nhanh hơn đó anh nhé. Còn về camera với thông số không ấn tượng nhưng sản phẩm cũng có thể cho ra những tấm ảnh với độ đẹp cũng không thua kém gì một vài  sản phẩm khác đâu anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.977707,
      "id": "27259876",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e muốn mua trả góp ý ạ chiếc ip6 thì shop tư vấn cho em vs ạ",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.959799,
      "id": "26828316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs e muốn mua trả góp lãi suất 0%  trả 9tháng thì e trả trk mấy ạ",
      "answer": "Chào anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.919048,
      "id": "21909682",
      "field_search": "question",
      "question": "e có thẻ ngân hàng  FECredit được hỗ trợ 21 triệu giờ e mua i6 với samsungj7 vậy hàng tháng e đóng lãi suất là bao nhieu zậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể cung cấp rõ hơn anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.915692,
      "id": "27733459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi e muốn mua ip6 trả góp em đưa trước 4tt thì mỗi tháng em. Đóng bnnhiu tư vấn giúp em em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.898521,
      "id": "29423038",
      "field_search": "question",
      "question": "mức trả góp thấp nhất cho dòng này là bao nhiêu hả bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit là thấp nhất, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 910.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897373,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.879014,
      "id": "19676851",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đc tư vấn mua trả góp ip6. E ở cân thơ. ,",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.734727,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.690859,
      "id": "21193989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy ip6 trả góp với cmnd và bằng lái xe thì lãi suất sao ad",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho chị gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%) và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫ /tháng) chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.686237,
      "id": "21770885",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua trả gop trả trước o đồng đc k..tư vấn cho e đc k ạ xxxx4152289",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 4 - 4,36% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và sổ hộ khẩu nếu anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được trả góp với  lãi suất thấp hơn đó ạ, Bên em đã nhận thông tin của anh sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.67386,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.637063,
      "id": "26233293",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi tư vấn dùm e iphone 5s phiên bản 11.2.6 có nên lên ios 11.3 hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì không nên cập nhật IOS 11.3 , vì cập nhật lên sẽ làm nặng máy hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.624256,
      "id": "29665041",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất bao nhiêu 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị muốn mua trả góp sản phẩm với MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ hay là MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.624256,
      "id": "26712750",
      "field_search": "question",
      "question": "nay ip6 k còn chương trình lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh Rất tiếc hiện iPhone 6 bên em không còn áp dụng gói lãi suất 0% nữa, chị có thể tham khảo 1 vài gói lãi suất khác cho máy nhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.621677,
      "id": "20282851",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn được quan tri viên chat tư vấn tra góp ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể vào trang sản phẩm và đợi khoảng một thời gian, sau đó thì hỗ trợ tư vấn trực tuyến bên em sẽ hiển thị ngẫu nhiên đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.600564,
      "id": "22771383",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi iPhone 6 32g có chương trình trả góp 0% ko ah. xxxx944677 tư vấn giúp mình nha",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.59009,
      "id": "25773316",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thể tư vấn cho em về s5 prime .ram 3gb rom 32gb so sánh với iphone 6 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện em chưa có thông tin về s5 prime ạ, anh cho em biết rõ hơn về sản phẩm này để em tư vấn anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.572655,
      "id": "17569248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có góp 0% lãi suất kh ạ",
      "answer": "Chào chị Viên,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất chị nha! Tuy nhiên, chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.569753,
      "id": "26246228",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 mua trả góp có lãi suất k ạh",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp có lãi suất anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.551656,
      "id": "23683605",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại ip6 lãi suất 0% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng của HomeCredit nha. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.518234,
      "id": "19856797",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất bao nhiêu % vậy anh",
      "answer": "Chào chị !  Gói lãi suất còn tuỳ vào giấy tờ chị hiện có nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.494307,
      "id": "31489078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn trả góp 4 tháng.. Trả trước 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn trả góp với số tháng này thì có thể cho em số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn trực tiếp giúp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.494307,
      "id": "28719055",
      "field_search": "question",
      "question": ". Em muốn mua iphone 6 32GB mong cửa hàng tư vấn ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi không biết hiện chị cần tư vấn về vấn đề gì của sản phẩm ạ, chị cho em biết rõ hơn với để em hỗ trợ chị được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.484966,
      "id": "20726169",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có trả góp 0% lãi suất không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ lại suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.481746,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.47692,
      "id": "22760586",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trc 10 hay 20% mấy thì lãi suất bnhii ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể đưa trước 20% khoảng 1.798.000đ góp 6 tháng khoảng 1.440.500đ nha anh, lãi suất 3.75% / 2.25% theo FE Credit nha anh, anh cần có CMND và Hộ khẩu và hóa đơn điện nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}